有冇手足覺得今年世界杯好睇在好多球星有波入？

希望尼馬 美斯快d比波啦
人地蘇狗，c朗，DC，簡尼，香村都入左波喇

美斯就算撚數啦

一陣又話美斯咩打中場唔係睇入波？ 咁助攻又幾多粒？佢依加同所有龍門並列0球呀屌佢老母

邊年唔多球星有波入

4年前好多球星打唔出身價唔係事實？

垃圾小花 冇沙維小白就唔識踢

球星

阿根廷前場個個都勁
一齊踢 1+1<2
又唔識出戴巴拿

尼馬仲on9 成日死扭破壞進攻
挑釁式扭波真係搏收皮

打中場唔入波？ 咁點解高比打後衛都入波

Mk仔係咁

射左十一腳波都入唔到一球

今年好睇在d所謂弱隊一d都唔弱一d都唔魚腩

弱隊係冇勁人 但團隊協防好強

歐聯好睇好多
兩邊肯攻 又流𣈱 無咩悶波

今年D非洲球隊同歐洲二線都勁左
琴晚睇摩洛哥同早兩日既塞內加爾
班人猜波都猜得幾好, 整體性又強, 上上落落補位
唔似以前咁非洲球隊睇落唔識踢波亂黎咁

成班都歐洲青訓當然唔似早幾年啲波

題外話 如果香港唔係有支那國藉惡法成班波用到既香港人起碼係亞洲高返半檔

你講兩隊都好多係歐洲搵食球員

等睇老屎忽屌你朗拿度施丹先叫球星

有美欺就唔會出佢

出戴巴拿上場贏咗啦

咪係 英超意甲德甲都有 開波前望一望原來人腳幾勁

12碼比任何人射都得 就係唔可以比美欺

孫興慜 lkk 小豆 尼馬都入晒波喇 美斯呢